linux好用過windows好多

又靚又快

巴打有教學?

點解要教學 windows咪一樣唔洗教學大把人都識用

windows=貼錢買難受

睇你點用啫

家用娛樂一定係裝windows
裝linux都唔知要嚟做咩

我家用娛樂，reddit上面好多人都係家用娛樂，行linux都冇問題，youtube fb照上

同一款遊戲，linux未必可以輕鬆玩到

KVM與我無緣，粒1700冇內顯

幾時 娛樂 同 打機 係等價 ?

世俗人就係得一想二，in windows we trust

In Mac we trust

mac除左有adobe同offical MS word外,你講下同linux分別係乜

用黎娛樂上網打機都還好

用黎工作真係好差既體驗

用Mac OS工作幾年都無乜明顯既鑊氣
用Windows工作個個月都有鑊氣

Linux行server穩定過Windows server好多好多
好多Windows機或Windows server商用都成日藍畫面

如果唔係打機多
真係無必要用Windows
可能有人唔認同
但其實美國已經超多平民係習慣唔用Windows了
香港人仲想out到幾時？

Mr A 又提醒左我未登入

當on9 users 全部轉去 Linux Linux 都會好on9
個個人 chmod 777，download 病毒之後照打admin password
幾聰明嘅系統都敵不過 on9 users

無端端 chmod 777 做乜 ?

macOS / OS X 唔係 linux

咁就唔會有人中清爽加強版啦

冇office冇photoshop差唔多乜都冇，成日要用terminal，唔好同我講libreoffice

求教.

linux乜都有,除左ms office同adobe

正如d人熄左UAC一樣

UAC係拖慢部機，佢如果好地地問下password，我都唔會走去熄咗佢，係次次等佢彈出嚟等到火滾，快則一兩秒(要一兩秒先彈個視窗出嚟問一個password，都唔知佢點implement，完全接受唔到)，慢則30秒至一分鐘，尤其硬件交差嘅機。至少問下password依啲，係linux上唔會慢到咁。

我最多都只係熄轉暗screen

UAC真係慢撚到仆街